覺唔覺得曼迷好阿q精神

正宗嘅跌落地都要楋翻揸沙 明知自己好大機會輸比曼城
就自high話寧願唔要前4都要阻利攞冠軍 明明人地高普都話唔會靠曼聯 你地好心正視番你地球隊嘅問題先啦 ddg派左咁多次膠 班隊員踢起上黎都無火 換咁多次領隊都唔掂 你地講d野根本套落番你地到都得嘅 你地都係雙重標準 尊心咁打好最後三場 睇下有無歐聯踢啦

關你撚事咩

睇見班猁迷半場以為有機就想笑

佢地無英超又關我咩事 個個話你地曼聯就係利迷？ 被逼害妄想症？

阿迷好笑d

幾乎個個post都有獌屌開post係利

咁你係我個post 留言我覆你同埋澄清我唔係利迷姐 Ching
咁你都係我個post留言 你講野就關我事啦 唔通你見我係新仔 怕我無人應所以覆我 咁我唔阻你單機啦🤔

多謝你cap埋出黎證明你有留言 我無單機 辛苦晒

陳耀係啦掛

又黎呢套呀？ 一個開post係利 所以個個開post串獌都係利？

再畀多個你
Naby keita

唔搵猁狗轉移視線
唔通承認自己果隊係閪波？

早排先教人咩係足球WO CHING

咁你學到野未？

贏波sob 輸波so9